SHF拉打特攝綜合POST954 幾時先出天才

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販大多數因武漢肺炎導致延誤

3月 25號派

日 25號派 港 未知

20年
6月 3月22截

7月 3月22截

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.4

準備走數系列

做乜9

雄爺好野

預鳩已經玩到痴咗線

乃木坂46討論區#322: 鈴木絢音お誕生日おめでとう！

去錯地方

Btw你同跳跳虎成日唔用不推文

點解係呢張

搵緊靈感

暫時未有

到

雪糕淨係諗起呢張

噚晚小隊等咗咁耐，結果成晚得我on99一個

今晚補償返 老泣又去咗yo女

唉

留名

why not both不過應該都月尾先再公佈 啱啱早排公佈咗咁多隻

新手留名

美仁d marvel shf 返左好多

我冇不推文個掣
更新左都冇

火雞秘密門路

好簡單，有馬場我就正皮

回覆前冇呢個畫面？

慎入！！！

等美仁啦，上次ooo wizard 都幾日有貨無人理

多謝支持

新人留名

電腦無

電腦都有 喺回覆掣隔離

唔怪之得之前冇，搵到喇

呢個設定好易忘記撳

而家呢個好啲 預覽嗰時撳

去 設定 —> 發送回覆預覽 —> on
咁每次都會提你
唔怕忘記

好大……………………

我指寫真，好大本

路過乳田的小膠羊

永不離棄馬場

新po p牌新手 留個名

早

yo

上個post好似有人問我，個名關唔關Wing gundam 事

左膠公主

係架咩

係大愛公主

佢幾靚

行動不便又左膠 cc

同我立場無關
開頭剩係諗到呢個靚女名先用咋

兒童體愛好者

999冇撚用 呢個先岩

高達啲女主好似好多個都係大愛

no way and I’m not

痴女 左膠大愛和平撚

係架咩
好記得佢同希羅跳舞果一幕

Exia唔係佢同男主打天下

桃月なしこ

預巴啱？

google 過啲圖啫

原來門矢士返返牙狼嘅世界

我老母好波

後追csm 是否不智

睇邊條啦

上兩套了

慘喇 黑崎個名已經無撚左

唔怪之得令和第一套冇佢

追電王

果條成日再販......

做緊youtuber

懶得打曬

睇嚟我.....

新年前都販咗次

不過井上正大都話唔再拍 我心愛嘅decade

無野係一定嘅

隨心吧

而家準備賣腎 想追返條neo decade driver

...打大佬

我粒腎阿

下次淨係打黑崎得架喇

老黑

天才出黎??

應該要個人建議等得就等

葛城巧仲整緊個樽

整下胯部啲漸變色先啦

好似畫到佢冇咗劇個種氣勢咁

前兩日我見facebook群仲有唔少人放緊300至320咁上下
等得既咪等下先 遲早實會再販

我已經催眠左自己 笨大唔會出到漸變色

喉cut先最有霸氣

漸唔漸都一盒thx

尋晚瞓着咗今晚啦

清楚明白

改少一次唔得既

假設佢將Ｄ漸變色油到一撻撻果陣你就會寧願要返冇漸變色

明明係你教人打壯老母..

老母黑

訴老派對

明明我淨係打錯字

點都衝一盒

魂限啦好嘛

應該魂限啦

咁就好了

扮瞓

老註開炮

一醒12點幾

近排bandai好鍾意將Ｄ應該要魂限既野突然間變店販畀你睇

之前就屌乜柒都魂限
今日就屌做咩擺係通販

同女上司瞓

因為通販比魂限難

殊...

醫生都睇完了

工作需要

yo老母黑

你地班人好難服侍
魂限 求撚左

火雞

地方上司需要...

佢呢d樣係幾可愛既

希望唔好化咁濃
咁樣夠了

工作需要啫

濃妝都支持

大家早，小弟啱啱到名古屋

去白川鄉

慘

明眼人有真骨decadeLM睇之後好多炒狗放

睇完個曬命post嘅結論

啱啱落機

咁突然有貨？

新post lm

根本一車車

未睇真心唔知有冇post

又賣曬，撻訂貨?

已經分享唔到

唔知幾錢諗住今晚明眼人價-50收

可惜係呢間，唔係都想買多隻玩吓轉腰帶

lm

白腰帶？
近排有再販咩

粉

真骨Neo decade的話本身隻野都唔算話炒得好貴姐
市面上都仲有Ｄ剩咁
就算藍精有 佢賣好平咩

淨係同藍精買已經要屌啦

好彩尋日$650走左隻二手
藍精都有，姐係大貨啦

會唔會係藍精靈發揮佢鳩騾精神
上年既貨依家先到

知唔知幾錢

早幾日亞馬遜買咗$600全新

扭呢隻會成日吉到手

Dcd wor都吉手?

可能佢睇錯左係仁叔

不過我又真係連盲仁一齊買

係丫，睇錯你講仁叔

五妹

啲時間有改返

做咩

依家重睇

又重溫

下個星期要返公司了快啲睇埋佢

去睇爆米妹

2月 sleep at home煲左一次

睇爆米妹
幫襯爆米妹

毒拎未去過

偽毒先會未去過現時點

駁唔到

現時點咁撚逼 去到都睇唔到邊間打邊間

皆旺係鬼4眼妹

肯定係間垃圾舖霸撚住去爆米條路搞到其他巴打欣賞唔到爆米妹

新手一問 現時點食得架？

無留意過啲舖頭名
係咪即係隔住塊玻璃睇果間？

好耐之前睇到出火雞，而家重新睇過先

好耐無去喱間

新手唔SICK

20集就已經出火雞

係去睇玩具
唔係去睇店舖架嘛

睇展覽

宜家無左酒樓又多偽毒 不了

[即時］日本開始拒絕南韓 伊朗同中國入境

咁遲先做嘢

即係以前睇左一半

四安倍終於出大招

大家早

嗰個位真係窄到
仲要好多人企佢門口睇

辛味噌

sayako~~~

neo decade條腰好似幾鬆 係咪我問題

明眼人買先會，好似係

對tatoba冇愛嘅我係咪異類

睇展覽

直擊要害

唔係，斷手野係應該無愛

有咩展覽睇

炒價玩具展齋睇唔會買

唔關figure事
d淨色combo我ok 但係對ttb 0興趣

從來ins都係用嚟睇炒價未喺到比過$$

我冇乜

成日去一樓角落頭好多拉打野果間睇天價

唔係去陪老豆老母飲茶嫁咩

以前去食沙嗲王

佢唔休做咁
一個星期都唔知開唔開到兩日

無愛咪慳返好事嚟

以前$210買過wizard無限

女女展覽

好似好快完左

慳番餐晏
純粹見之前好多人9衝有感而發

火雞吸引力＞ttb

真 我對ttb都無感 但一見火雞就

你餐晏都幾貴

邊間?kenson旁邊果間?

CSM減左訂價

不知幾正

嘩正

咁
幾餐晏

做乜鳩

外國巴玩玩具嘅路唔易行

分唔到crossz同crossz charge

火雞個造型正太多

絕對唔易 所以而家有得撳就撳 冇就上日本網撳下送去香港 忍下手遲下先玩到

幾時出埋恐龍combo上年魂展影都無

外國玩日本玩具好似真係好難有窿路買到咁

比埋猩猩，海洋先出我都okay
唔好唔出就得

同意

臥底西又出來助攻

全部combo都想要出埋大修卡, 爬蟲, super tatoba

唔知你講乜

Just take my money

唔准
出埋古迦先好出呢啲

重力系 水系 冇咁受歡迎

水系連章魚腳 要一

咁重力系 可以搭咩parts

去唔到日本買yoda

冇訂咩

佢出果期原本我係日本

屌你老母淋病

象腿、猩猩手

好想飛
月尾攞咗八日假留喺屋企打八日飛機

我上年買左 原本諗住係試下係外地過自己生日
依加

愈諗愈嬲

林鄭同習總幾時死

希望你不要太過傷心

MAFEX雷神3月變5月

連輸4 場 加去唔到旅行 屌屌屌

我得垃圾香港護照

無所謂

新年一問，Dx金屬蝗大貨見街未

新手
新手打錯字

新年好嘢

新年再答你

雞雄哥早

新年快樂

早啊臥西

細佬我都係新年
我都想知

右邊要一唔該

無無幾時學埋hyper clock up

Attack ride

日版見曬，行貨再等下啦

Ore sanjo

你個名

秘書要一

沒問題

打錯個字又比啲老屎忽恰
你地好唔友善

量子化

咁我新年再問

臥底想點

四眼妹

不嬲都係咁
我都俾人恰咗好耐

我都未買金屬蝗啊

留名學野

我都幫緊我個fd等緊瑞華批貨
本身係諗住月尾飛東京幫佢買……

臥西早

點解臥西會比人狙擊既

平常心等 唔急

懷疑啲貨係比臥底掃曬

因為一個叫_ _的女孩子

我都想知

你不嬲都唔係專一美空

係咪好似大佬泊掃晒啲ded咁

研鳩下啫

係電喉

已經要二

訴苦派對

好多圖，善用google 學習中

新手唔識 純粹正評支持

由上個post 開始好多都未見過

［突發］港豬末日！日本宣佈暫停港澳免簽證

無曬水貨佬

林鄭成功爭取

唉今年唔知仲有無得去日本

仲有無命都成問題

仲食緊飯, 打住先

等肺炎過咗再考慮啦
留返條命先做到世界冠軍

感覺上仲未到高峰期

琴日我屋企人收左黑貓件之後對住個啡盒係咁噴消毒酒精

派個一皮梗係進貢小日本

係真係唔搏

派得黎可能都肺炎死左了
人地澳門都提早派....

豬妹、港女心痛死

仲未清假 攞完又唔知做乜好

係囉又未出PS5

無得打卡了

我都係 轉頭上嚟

班豬妹同港女原本打算攞咗波叔派嘅1皮
然後去日本瘋狂shopping
現在美夢破碎

我都覺未到高峰期
根本依家仲去旅行同搵命搏無分別, 但總有喱啲人

上星期韓國大爆發
但仲有港豬堅持出發

條命我架.jpg

成日淫賤派對

未出事就講喱句
出咗事就一路比人救, 一路屌那媽

有你份架喎

手機game另類呃錢方法 拉打出實買

隻game好似畫質幾靚, 唔知好唔好玩

喂你想點

新手唔識

你有入小隊架

一年一度

龍哥今日咁夜先上水

二叔寫真集

hea咗一日乜都無上

擺pose教學

時王老婆可以睇下

召喚壯老母

cover pic呃人 唔用zio黎教

召喚@我個仔奧野壯
新手學野

毒撚唔敢出聲
同埋而家日日p5r

就算爆機啦我 p5r
一周目全coop max
十條女過情人節

赤羽有份我是大哥大劇場

佢地都老是常出現

濃裝黑無記錯都好似有
柳樂又係去拍福田啲嘢

雞可早晨

早晨

夠鐘瞓喇

大家早唔早

岩岩先醒 去返學啦

Siu4

濃裝黑係亞蘭王子d手下 劇場應該仲有佢
柳樂正篇已經客串過 換個look又黎過

咁咪上堂瞓

外套

壯老X早

友善啲

外套早

咪鞭

早啊外套

又幾好

又鞭#272

壯老母好嘢

Mk雄好嘢

我都想要碌葛件外套

龍哥好嘢

或者係因為zio點擺都柒

呢個咩料

你斬左碌鳩嘅考慮借比你

慢慢玩緊，唔想咁快打爆
修羅場是必須的

mk雄終於屌到壯老母

預左架啦

壯老母好野
雄哥好野
外套好野

點解要咁對我

龍哥咁架

.gun

外套做多左

跟唔到 龍哥同外套係邊位巴打名號

龍哥 = 雞雄
外套 = 大碌葛

係咪改左名叫雞龍 外套巴個名又點黎

壯老母外套都唔識
睇嚟碌葛俾人狙得未夠多

係呀雞雄呀
外套要講就鞭屍架啦

鞭佢外套

果然係臥底

訂唔到鳥combo
訂返隻貓算

新手想問依家有冇咩現貨係值嘅入手

老實講都無乜, 如果古迦有400-500都ok既

入得好

其他都炒到傻

呢隻正野
不過我玩幾野就入番盒，驚整爛

呢隻想搵好耐 見有就入左

重力都正

幾錢入？

around 700連 dhl運費

正

雄哥又唔訓？

個拳套唔見左 放左出去

睇左負皮左

無拳套都有人要

Hi

隻突擊狼整得幾靚仔 但劇入面出得好少
最衰佢連住主角把劍販賣
焗住逼人買感覺好差

壯老母到底係

開盒果下 畀佢型親 手都震哂

當你睇返build zio武器要跟垃圾車 你就會覺得跟隻拉打比你算好啦

今次zero one架車靚到

今次架車靚姐
比架好似build個架咁 你就唔想武器跟車

build果架叫做有d經典情節
zio就.......

你班仆街做完功課上返水又見到你地鞭柒我

Zio真係柒 搞唔掂

入面求其一部都靚過佢
睇返先發現當時淨係拍左片無影到全景相，暫停睇勁矇

早呀

你今日終於可以早啲訓

19歲美少女竟然有這麼大的奶奶

我希望啦 連續2日訓得3/4個鐘

好想睇

啲女角正到無朋友 有得上一定

要講幾多日yoda
比d正野你地睇下

講到本書出

AIMS set嘢要開二次
咁多人買

驚為天人

個個都玩轉轉轉

我最期待嘅畫面出現啦.jpg

先19歲

訂左日版
又變左二次

營養係哂心口 其他地方無點成長 人矮顯腿短
希望仲有得高

DX薯片與墨開第二次受注

又諗起兔兔個4格圖

等閪睡好定訂孤好呢

sor 剛瞓醒

行開左啦

係？等我揾下先

無期望無失望

明明Last evolution已經完左

又要學嘢

呢個reboot吧
就咁望個pv成套洛克人exe

錢錢錢錢錢錢

早射

Pass

如果佢認真做唔介意繼續出
但如果係tri果啲垃圾就摺左個ip佢算啦

早
星期五了

d燈既effect玩到咁...咁一定要...

Pass

最後一日胸Office

台詞都冇 買唔落

慘呀

無儲開 要玩dx過下癮夠了

要好好享受今日

無試過，好想試

想佢再販tiga多啲

我都無

gay子變身

暗瘡

海東同阿士都鍾意坐到咁高

佢點變身都影響唔到個造型柒呢方面...

個配色好有新年feel

基子有救世主就夠，呢隻不了

不了

我都想 最好三巨頭set裝

呢隻好7

好似幾正喎見到呢隻畫風有返第一輯嘅感覺

魂限Zero one dx耳機同 1型driver延遲4月派貨

額頭隻錶真係多9魚

造型柒，成身錶更加柒

同zio oma form一樣
係要撻啲錶上去先安樂

又黎

應該碌地碌到仆街
集所有碌地二騎於一身

有斗篷咁不如整曬啲二拉logo上去咪仲好，成身錶做乜柒
救世主設計得咁型但呢個柒到

對比下 覺得佛像靚好多
東映慣例 你覺得呢隻柒 下隻仲柒呀

同時王比真係好醜

Zio係佛像 geiz係京劇

又中咗東映計
每次挑戰下限

呢個柒，佛牌都唔見得靚，一樣柒，仲成日碌地

啲人好無聊

唔好post退休人士黎傷害我弱小心靈

好掛住佢

5週睇幾多次都會喊 16單神曲 完

有對比之下 佛牌好靚

東映每次都挑戰緊各位嘅審美下限

我唔係好明點解negahouse d數碼暴龍figure隻隻都要烏低身或者半蹲式，個pose好柒

所以白白grad俾首咁嘅歌佢

要碌地王都唔撚要你呀

下

Zero one final form真係整d蟲蟲腳出黎點算

想你慳錢

Grand Zio其實唔差，至少我覺得歷代主人公d金色浮雕幾靚

千祈唔好阿
Metal hopper好成功
不過把刀出事

佛牌都好柒
造型柒 碌地柒

咪又要1500，我情願佢佔多d位都唔好成個駝背暴龍獸咁

我諗我知你fb名

想縮膠唔多覺

真香警報

乃團大軍入侵

截咗訂未

一啖砂糖一啖屎好過全部都係屎

大龍哥要大愛啲
Shf post不是小圈子

又有可能好似不破新key咁 所有動物合埋一個
百獸王key 成身動物昆蟲雕刻

你又啱？

已截

有訂無無喎重做啦

對人唔對事

但成身浮雕搞到好似死撚咗 神主牌咁

鳩估，01 final form係同衛星セア合體

痴綫國

黑泊大戰波波雄

圖

學下嘢啫

口裡說不

乜鳩

都無得揀

隻機械暴龍個pose好似超進化完擺個下

做咩鬧國巴

波波雄好嘢

可以揀訂一隻定兩隻無無

都要石原要一

一隻算鳩數

咁我要隔離

兔兔再咁苦去會唔會好似劍咁...

咁落去*

右邊要1thx

睇女

啲女？

呢套先係真龍兔
強龍紅同兔兔

㜎婎𡟵好野

總諗起黑島

買多隻改社長黑色版

人棄社長

又要

無無想點

今次藥劑師

大龍哥愛平胸

小眾

細個啲亂碼字

上次有護士裝殺人

嘩

我壯

唔關事我睇樣

奶共不了 已unfollow 本來幾鐘意

轉行美男子路線

點解快盗紅咁薯

日本真係幾撚多奶共

賊佬紅

係喎仲有佢

支持黑警紅不了

大結局殺曬所有人

依加覺得今田美櫻正

佢奶得特別嘔心....d story成日叫春:好想學好中文 好想送中見你們

即係想中肺炎啦

G持壯仔

快盜紅攣毛好睇好多

召喚壯老母，好多人支持你個仔

無咗了

有冇黃底白武士

係咪只係放返兒童部個邊出黎

除非孤仔/五月買咗個盤之後改埋個招牌名
如果唔係呢個舖位都幾難賣得返玩具

都有可能嘅

孤仔唔洗諗啦 2間好似有仇 開咁近打交都似

咩啊 你當信和嗰間孤仔同藍精流架？

邊夠打，而家明眼人勢力咁大

係正隔離啵

有藍絲坐陣 用藍絲既方式解決

其實負皮咪負皮 有咩所謂

btw 不推文回覆thx

諗下明眼人同爆米嘅關係

銀魂戰隊

今年冇小配件

明眼人同孤仔 明眼人同爆米 可以拍劇

未出街
下個禮拜先

做乜鬼個Niger會過左去MB post㗎，我以為早幾日比你地屌到潛左水添

睇ep0 佢地個道具仲流過dx

btw個水晶公主好似放左個奶罩上頭咁

掉曬啲電單車盒

無時無刻都要搵食

唔會潛啦, 何況都無乜屌喱度不嬲都友善唔狙擊

好波
買玩具為扔盒

好曬位

發覺kiva架車其實乜柒都無

買天皇椅送車

...個盒撚咁長都唔知做乜春

個盒好長 好哂位

把ukulele我放左入kiva盒野度

早排執屋掉柒咗個盒

邊度仲有得買創世紀腰帶 有冇機會再販？

HT post都見過佢同果個三隻火雞大撚嘅蹤影

你提醒我今日未狙臥底西

輝雄石午安

哭巴早

Lm變身

kikai

Kikai 好耐無見

爛輝雄好嘢

係呀, 狙臥西就日日都有

嗰堆三界主, 我淨係見到口臭嗰個係咁比人狙有肺炎不了, 淨低兩個就無人狙, 所以點會有咩屌到潛水喱回事無玩啦

買咗耳機同腹肌未

輝雄會唔會畢唔到業

畢唔到業咪玩多年女

坦白講....狙都要係度先得狙到
有無mon post就唔知啦

乜撚

我咁講得就緊係有原因, 三個都上過水架啦算吧啦

grad到啊屈你

強雄骨好嘢

又咩名啊

FRS GENM LV2今日出

pass

人棄拉打社長

呢個post都有監聽友
咁睇得起我地

狙擊親既多數都係講笑
上一上水博屌既都唔駛點出力 反正都未開佢波都走撚咗

今晚屠雄啦

今個月kuuga frs 改初生kuuga

哇屌 用和牛

天王註早

唔好咁早瞓啦

SHF拉打特攝綜合POST920 1月1 2點維園見

#101 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大臀長放假有冇開壇影相

好撚仆街但笑4

食咗飯未

幫推新手唔識

打咗陣機想再瞓

琴晚又唔同我打

支持

你咁撚早

我屌呀

買呀望

時裝店嘛

而家食

得閒又玩gif

未試過出街倒數好毒

屌好羨慕
快啲影多相啦

個名：幪面超人OOO 碎開的鷹核心硬幣造型戒指

講開狙擊,由舊高登去到拉登post入面屌臭過起碼十條友
有無人記得曬/大部份

你係office同女上司倒數

係屋企睇下片打J好撚過

新手留名學嘢
原子冰

呢個世界級

狙擊雞雄好撚過mk

一黎就打boss，點跟

伊

戲飛事件

佢大把嘢啦

喱個已經太後期擺明特登刺激班友

唔記得拉打post咩事,但ht同mb就比人屌到化
另外記得咩RX=騎士屋分身白卡佬,圍爐包皮風等等

可樂沖涼

全身d錶都多9魚

我都就嚟俾你地狙到要潛水

你做臥底就抵啦

我愛美空

笑左

你愛女上司

我愛美空上司

你上司係美空定？

不解釋

又狙我美空

瞓未

孤仔 W csm拎得

就訓了 好攰

你係咪2盒thx ?

訂價越嚟越高

1盒炸

因為有盒1.0在家？

係啊

又話delay收msg有csm w了

阿美運費每隻要百幾蚊

Dhl好貴

屌 我果條4月。。

但算快啦

有愛冇話貴唔貴

我買左隻公仔仲平過個運費
都唔知要唔要好

唔好理佢地我一直都係壯老婆 以後都係

咁我香港買算
睇下點取消先

又要po呢張

毒撚 sleep at home
要飛車出旺角 不了

壯老母.gif召喚

唔急可以用SAL慢慢等

牙壯！牙壯！我地支持牙壯

幫老公澄清 不嬲係 唔係轉 thx

下年再玩

護子心切

我隻SAL 01

係我夫君

腐女最愛畫面

01到宜家仲未到？

我個仔奧野壯(美男子)

壯老母早

好有母愛

我隻牙米01 15號shipped到而家都未到，係咪真係沉咗船漂流大海

牙壯句前輩聽到我融化了

壯老母好耐無見！

希望大家咪再屈

試過等左個半月 寄返公司，成盒野仲去左reception果層樓，唔係去我office果層樓。我收到email話已經派完貨先知reception幫我收左

平常心等
我都未有01玩

等多半個月應該飄到

amiami個parcel 16號寄到而加冇哂聲氣係咪正常

同Reception講：公司sample

買多幾隻除開個運費咪冇咁甘囉

平時都要2個星期左右先到
仲要日本呢個時勢

黑泊日日返工溝Reception女女

咪屈

黑泊好嘢

又學到野

用公司地址收黑貓好似快啲要好好溝下Reception女女

你有女上司幫你收添啦

收皮就有不嬲行去九龍灣倉自取

冇錢贖了

不嬲管理員叔叔玩住先

留名學嘢

：我買咗玩具同你慢慢玩

Reception女女: 回你個名

有玩具撚 又有女溝

：仲可以擺好多姿勢

點跟呀

想睇黑泊幫reception女女擺唔同姿勢

我又要睇～

Ems係咪仲冧緊閪

你自己都有得玩啦

邊夠出面果d Jeng

嘩嘩嘩
你唔要小霞啦？

冇諗過要佢～
一直都係拖住先～
小遙先係我本命黎

我見Sal有三個價位你用邊個？

阿美ems 01應該派左 不過無人收掉左去郵局

買佢條吊帶短褲算

想睇，留名等自拍

你班友

唔好借d二摸人啦

邊似你同女同事背對背坐咁溫馨

偽毒集中營

霧子巴好返到屋企玩mh未！！

返到去個個都瞓咗了

胸office都咁夜

那有胸

佢一係OT, 一係yo女, 開個黑洞比佢, 等佢失蹤唔洗解釋

平日都係ot

琴晚你有專登上嚟氹大家瞓覺

咩料

今日都係咁既情況

大家早抖

買咁多隻一樣軍隊咩

死喇 覺得永夢好靚仔添

全港規模最大的同......

第一張永夢幾似洪卓立鍾意第二張

可以買其他嘅
利申 次次阿美買野都開團團購 最後除開DHL都係一隻幾十運費

兔兔唔啱中間分界

大家都係偽毒
因為大家都有仔

變左李小姐

講還講...

超級天道要一 窮jj求成全

巴打 幾時團購

miss左阿美 雀仔ooo仲有冇逃生門

爆飯都有W CSM 任買了

幾歲呀 人地學生價收嘢 唔啱咪笑兩句 反正唔會有人放比佢
但吹雞小圈子圍屌人又有咩意思

啱啱入去睇留言先知咩事
原來開post嗰個都唔係受害人, 係想暗串人

果個時之王者都唔撚係第一次
成日做埋啲小學雞嘢

叫親時王都無好野

壯仔打手is watching u

慎入

Agger

近到貼一貼

呢套嘢係咁

烏龍茶要一

等舖開而家有啲都開咗不過價同可信性就自己衡量啦

可燃水

點睇都係覺得我壯特別靚仔

你個仔好矮

你夠膽講多次

嘩勇嫂

凹

預鳩好嘢

有研究價值

Happy Friday

正呀見過一次

係我眼中壯仔矮唔係缺點

唔通係賣點

出現了

睇左幾張宣傳圖仲未分到邊個主角

你兩個威啦

又女上司又阿嫂

毛我都係同FD先團購姐
要交收計埋車錢又打番和

我毒撚有咩威

咁都撞到唔威咩好少係街撞到巴打

馬場做上司，奧山做同事，霧子做老婆
究竟係OT好定返歸好呢

又係打個和

全身都是賣點

帶埋老婆返公司，同同事、上司一齊OT

勇巴好似成日行現時點嗰次咁啱一齊係同一間度買色紙

老婆來探班

一齊㩒鐘仔買同一格，買完放相先相認

淫生贏家

奶罩之破壞者

下個旅行係奶罩既世界

奶罩THROUGH THE DECADE

路過的奶罩

幫襯笨大買支架原來咁細盒

1001

仲搵到橙盒買之前想搵多1-2盒 周街都得返藍盒個款

直送

哭泣巴支架買左幾錢？

未計運費$80左右

好似都幾貴下